求 switch online family plan 一個位

想夾switch online family plan

想夾+1

不如你開團

想夾

新手玩switch，唔係好識搞
怕開團買左add唔到人入去個share ac

你地有無人開團？

未有

唔洗夾但想問夾呢d plan係夾緊香港定日本？